歐巴馬首直嗆 批川普自私自利 無能認真做總統

《國際政治》歐巴馬首直嗆 批川普自私自利 無能認真做總統
2020年10月22日 上午8:27
【時報-台北電】美國前總統歐巴馬周三在費城怒批現任總統川普，在入主白宮4年期間以行動證明，他無能認真看待這個職位，而且除了自己和朋友之外，沒興趣幫助任何人。

據CNN新聞網21日報導，這是歐巴馬首度在前副總統拜登的競選造勢活動中發表演說。而民主黨對此表示歡迎，認為歐巴馬是拜登最有力的人格明證，也能成為非裔，拉丁族裔與較年輕選民的關鍵吸票機。

而歐巴馬的演說是他至今對川普發動的最直接攻擊，這位前白宮主人除了質疑川普的稅務政策，還有因應新冠肺炎大流行的方式外，也痛批川普演說和市民大會獲得的支持率不斷下降。(新聞來源：中時新聞網 楊幼蘭)

夠你廢?
你做總統任由北韓發展核武,由得中國去扼殺美國產業,其他國家既人權問題視而不見

食屎啦你

你唯一政績咪就係 黑人做總統囉

奧巴馬出山場面壯觀！川普恐懼了！

trump 捐哂佢D人工

Obama make China great again

What did you do then?

就係你隻力架馬在任8年，世界啲獨裁極權先變得咁惡

美國有奧巴鹿，台灣有鹿英九
兩隻嘢在任期間都係咁西

e家係美國出面撐china joe，會唔會比人話你支持戀童？

香港有689

Obama 係美國其實都幾大光環，有佢係度Biden 穩陣好多

Anyone but trump =\= support biden

OBAMA時期係最多恐怖襲擊，Trump一上任就冇晒恐怖襲擊嘅威脅

咪撚戇鳩啦

多得呢個Obama同Clinton, 北韓同伊朗先至買到核子材料, 希望未來declassify 啲資料, 等全世界睇清楚佢哋嘅真面目